中共/黑警選擇題

選擇題: 如果有日中共嘅壓迫辣㷫埋班狗，佢地選擇掉轉槍頭攻打中共，你會選擇？

A. 永遠不支持黑警

B. 幫拖打赢big boss先算

C. 扮支持，其實等佢地自相殘殺

p.s.
(非撐警) 唔計軍力懸殊，假設佢地良心發現(雖然冇可能)

推1

推2

B 之後 A

－－－

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

推3

冇可能就冇討論嘅必要
講返嚟緊啲活動好過

推4

C